ASUS Zenfone 討論區（8）

求Zenfone 7pro 用後感我睇咗好多review啦，但廣告佔大多數，想睇下ching們嘅真實感受係點，準備轉會了

btw見隔咗幾個鐘都無人開我就開了，唔知啱唔啱如果有另外一個post先係正式嘅話記得比我知呀

留名等平價機

通常傳聞出左之後幾耐先有?
發表於 2020-09-01 11:06
同樣主打大螢幕、大電池容量的平價機種設計
即便今年新型冠狀病毒疫情影響，使得華碩在今年的手機產品發展策略聚焦在新款 ROG Phone 3，以及近期剛揭曉的 ZenFone 7 系列，但顯然也準備繼續推出大螢幕、大電池容量設計的平價機種 ZenFone Max 系列。

除了 ROG Phone 3、ZenFone 7 系列，華碩仍計畫推出新款 ZenFone Max 系列

依照 Twitter 傳出消息指稱，華碩準備推出四款代號分別為「Lito」、「Lagoon」、「Bengal」、「Scuba」的新款手機，有可能就是 ZenFone Max 系列後繼機種。

其中代號「Lito」將搭載 Qualcomm Snapdragon 765 或 Snapdragon 765G 處理器，而「Lagoon」則預期採用新款 Snapdragon 690 處理器，兩者均支援 5G 連網功能。而代號「Bengal」則可能採用 Snapdragon 662，或是採用 Snapdragon 460 處理器，至於「Scuba」則可能採用新款 Snapdragon 200 系列處理器，同時可能會是 ZenFone Live 系列新機。

這幾款新機有可能成為華碩進軍印度及東南亞市場，或是日本 SIM Free 市場競爭產品，同時也以大尺寸螢幕與高容量電池使用體驗吸引消費市場。

5Z 轉7pro用家報到

買定注意 : TVB客戶

lm

LM打算轉7 Pro

留名等用後感

希望快啲出啦！

覺得點其實Zenfone嘅機耐唔耐用？

我換咗7pro 了

用後感？

幾好，唯一要習慣係個size，大咗揸唔慣

近排發現部ZenFone 6開關螢幕時會有細細聲嘅雜音，類似齒輪聲，上網Google, 啲人話正常，係因為要回復個相機位置。

我唔知係部機出問題，定以前唔察覺喇

各位用家係咪都係咁？

我之前就係等極等唔到，走咗去買6

重有部機又係跌過幾次，但係唔覺有malfunctioning

窮撚又要等半年等佢跌到5000先有錢買

有部ZenFone max pro M1
不過爆玻璃+mon有幾條線，都唔知整唔整好

半年後出8了

冇3.5mm冇FM,用緊zf6真係冇理由換

求問

下年要出都起碼六月先有啦

佢仲可以點出，嘛又係升級鏡頭

有無人知喺邊到可以set wts download相/片，但唔save落手機相薄？？

有無試過setting回復相機位置？

download咗就會show, 除非你成個相簿hide咗佢

.nomedia

有無zf7p用家，係whatsapp想send相比人，但啲縮圖勁蒙？

另外影人像個成像油畫化都幾嚴重。

我唔矇喎，影餐牌啲字都好清定你話收嗰個睇相會矇？

用GCam

有無用家平時同我一樣較震機
但久唔久就會有一下
係最大聲咁響左出黎
好彩依加返工唔係返學
如果唔係實畀老師收手機

呢度嘅 7 pro 用家俾幾多分

係揀緊send邊張比人嗰陣啲縮圖好蒙

我啱啱睇咗下我都係咁

iphone 想轉會,但係又怕重

點濛法？？？

iPhone其實都唔輕

11 pro max 226 g

Zenfone 6 轉..7 會唔會唔太有感覺???

btw...既然用得"XXX 討論區", 點解頭post 無spec 介紹...??

連圖都無張....

入得嘅都係有信仰死忠

普通路人唔會入嚟

我見之前嗰啲都無咪就咁開

我覺得X都有啲重

碩粉?!

我就係用 x

我都係呀，依加2部都用下

正常呀.....始終有齒輪(聲)都係好事黎.........

不過呢部都只係我第一部既Flip 鏡頭....

其他機未試過, 所以無得比較....

咁你覺得重唔重呀

其實部機真係好正
側按指紋
真全面屏
90 hz
大電

數漏左865+

重㗎，但其他嘢無得彈同埋白色又靚
指紋真係勁方便

同埋我都係主用7pro ,部X喺屋企打機覆msg同埋ipad 要airdrop嘢先用

價格唔合理

華碩 ZenFone 7 獲 DXOMARK 評選為 拍影片最佳的手機 前鏡頭分數奪得第二高

佢前鏡頭即係主鏡頭 但都只係排第2
然後第1係華為

佢鏡頭中規中矩

DXOMARK 睇嚟都哂氣

ZenFone 以前好抵買就真
之前用ZenFone 3, 二千幾蚊除左冇NFC外完全冇投訴
跟手見好用就出多部俾女朋友雖然之後我地都齊齊轉哂iPhone

而家我都仲keep住用部ZenFone 3嚟做公司野/試野

電話未用過asus
入來睇下用家comment

但係好似有人話d 相好油畫？ 如果冇油畫其實我會衝因為其他野都好似幾好

但依個唔係software問題咩？
要睇佢地之後點update

以前sony 咁油畫都搞左幾代到上年 xperia 1 先搞返好
asus 我就唔知
third party 相機 app 又始終爭 d 咁

我仲以為係我問題，一直無人講過

啲縮圖變到咁

你未講之前我都無留意到

好似又有update

zenfone 7官網特價平一千

官網5400 now

呢個價就差唔多

zf7上星期先話無人買減到5998
咁快又減

宜家又差翻七百

香港應該未有？

7 pro官網減到6100
好想衝

抵屌 gogogo

豐X而家都減左900 同官網一樣

有實體機可驗完屍先買

罪大想轉會7 pro呢個價係時候買

個MON係咪大陸MON

唔係, ROG先係

三星

剛剛收到更新

【ASUS Store 秋季限時優惠】
秋葉落下之際🍂，最適合用ZenFone 7 系列拍攝秋天的景色🏞翻轉式三鏡頭設計，配備6400萬像素主鏡頭，1200萬像素超廣角鏡頭及800萬像素望遠鏡頭，輕鬆紀錄充滿詩意的秋天。由10月22日至10月28日期間，凡於ASUS Store 選購ZenFone 7系列指定手機型號即可享有最高$900折扣優惠，立即選購心水手機型號🛒

#ZenFone7 #ZenFone7Pro #DefyOrdinary #翻轉不凡 #ASUS

想問用唔用到八達通sim

ok喎，可惜最近手緊

屌申請完渣打張卡未到...想買都買唔到

白色實機好靚

我白色機

個Flip Camera三眼仔好撚多花臣玩

6000 蚊好似好抵屌，但係又唔防水又無無線充電真係窄窄地

啱啱發現背光影相個鏡頭玻璃會反光（圖二）
第一張面向光源影就無事
有無人有同樣問題？定淨係我依部嘅問題

台灣網友回覆，我Google下係咩先

落到五千幾再屌，無乜錢

話說點解得豐澤先有DISCOUNT, 台灣官網反而冇?

射入鏡頭嘅光太強，啲光喺鏡頭入面嘅玻璃反射再反射
就會咁

呢個係物理堂，唔肯定其他牌子會唔會做得好啲

Got it

香港官網呢？

香港官網同豐澤做緊嘅優惠價錢一樣

想賣zenfone 6 轉7 pro 去邊度放好

你地會唔會另外買case?

反而想知邊度有case揀

台灣九月新出果時已經有優惠

用緊犀牛盾

犀牛盾官網買

另外有HODA

HODA就好似香港官網都有得賣
其他牌子就唔知了

成個裝甲咁

個相機成日飛小小出黎係咪有問題
好似她鬆咁

有，不過都係咁

部機都真係幾重
訓係度睇utube隻手好快攰

問過凶宅FB CS同其中一間舖，都話-$900特價暫時唔會完

唔減邊有人買

等佢減1500 先買

今日問左兩間凶宅同好多手機鋪都無實機玩/賣
諗住去門市凶宅買, 屈佢送D垃圾,
點知兩間都好hea, 可能無乜佣....心大心細緊黑定白
BTW 官網今晚完減價

呢部野係香港好小眾
rog3四圍都有機display

凶宅唔係間間有得試, 反而CSL會有, 之前等巴士隔離有間舖行咗入去試
佢本身好似送MON貼同埋咩六個月屏幕保障
同凶宅個網寫嘅一樣
色就冇乜所謂反正用犀牛盾
今日去凶宅出咗白色 但未有時間換機, 可能過一兩日先

以香港ASUS呢個賣法減千五真係有啲窄
出張信用卡拿下迎新優惠當平多咗就算

ching 可唔可以叫到佢幫自己貼埋張芒貼, 廢事煩
犀牛盾個個都話想用, 你地係邊到買?

你可以買嗰陣問下我都唔清楚
MON貼因為事前唔知有, 所以自己買殼嗰陣順便買埋貼
今日出機嗰陣以為犀牛嗰塊好啲就自己拿返屋企貼
但唔建議買犀牛個MON貼, 塊嘢閪閪哋

至於個手機殼我係上台灣官網買, 順豐等幾日就到
買之前記得用 "翻轉ZenFone7", 有9折
, 黃店嚟

白色開心使用咗幾日比想像中好用

有興趣入手

係就快, 唔知凶宅優惠做到幾時

原裝有無apps讀qr code?

跟機相機app 已可讀QR Code

7同7pro 分別係128G/256G??

7pro 相機有光學防震

THX Bro
諗緊呢部定Iphone 佢個價錢好吸引

價錢差好遠

865/865+

用開Ip6s+, 終於等到12可惜仲係m字額同埋唔鍾意條邊
最後決定試下用android
或者到時iphone 有吸引我既地方先返去
Iphone 吸引到我留係到，只剩返個system 同airdrop

同你一樣 我IP7 Plus 換機
見ZF7Pro Full screen moon 幾正
又做緊特價 1516中

我諗左好耐，最初諗住買rog phone 3 國行$4350，但諗諗下都係買行貨穩陣，我最後唯一對手得返s20+ $5880

S20+既話 我會要ZF7pro

note鳩轉7pro
係幾正，不過部機係重，同埋打機freeze app過幾次

曲mon已永久blacklist

7/ 7pro 係咪made in taiwan?

made in 東莞

吓，牙石唔係mit架咩，咁mit嘅機係咪得返htc

zenfone 3用家2016年用到而家表示咁多年都冇事順暢
原本都一路睇緊想換7, 不過部3的確完全正常冇問題冇投訴去兇澤撚過部7 pro, 基本上係3樣野令我卻步: 價錢貴, 冇3.5mm, 太大部/重
不過除此之外其他spec真係一流

其實想佢出番之中價機比我呢類唔追求spec只求穩定+價錢3/4000既用家

依家減咗價唔算貴部機對得住個價錢

其實我都明
比著同樣spec其他廠一定賣更貴
應該係話我呢D中階用家唔係太想花大錢買D唔太用得著既function
我唔打機只求唔熱, 所以當年揀左zenfone 3就係貪佢粒6系cpu技術成熟唔會熱唔驚燒 (再之前用3叔, LG全部燒底板收場好on9)

btw其實佢兩隻色有幻彩效果, 好似好少人講, 但我覺得堅靚, 其他牌子都好似唔多見
睇見格離果粉post D人成日對住唔同顏色打晒飛機真係得啖笑. 黎黎去去咪又係純色, 咁多代真係冇一隻色覺得靚, 平平無奇. 如果呢隻幻彩色係iphone出現, 班友應該可以打到射埋上moon

個幻彩低調得嚟好撚好J

冇換過
咁老實而家粒電用啲app check係得番70%
不過因為長期喺公司有得叉電所以我都冇乜感覺
假期出街都仲可以全日番到屋企有20%左右唔洗用尿袋聽落好誇張，不過佢本身有個function係我冇開Mon唔知幾多分鐘就同我熄 data。唔開data真係堅慳電
同埋一直都盡量唔比粒電低過4/50%就叉，叉都係去到97/98或一到100就唔再叉，以前睇啲文講係咁樣保護舊電唔會咁快打柴，所以可能都有關。而家啲電仲洗唔洗咁煩就唔知了

7Pro CSL/HKT 員工價5488抵到喊

Csl
我寧願官網買

官網要6098

員工買係咪有quota洗唔洗綁上台
5488嘅pro又真係好吸引，街客買唔到呢個價

有員工證就買得，唔駛上台唔駛本身用緊csl

我發現熄咗自動下載wts 嘅相落手機相簿之後，好似又無得選擇性地download 相落手機到搵極都搵唔到粒掣喺邊
view in gallery真係得view, 係無得save的

巴打係員工?

上網睇過片， 佢自拍 銳化得比較厲害， 用緊既師兄 有無呢個感覺？ 定要美肌自拍就ok?

asus死忠

終於由zenfone4 換到 7pro

其實部4 除左電池健康度之外
完全無問題

跌極都係機背邊位崩左少少

之前喺臺灣論壇見到有人講呢兩個設定其實會令到部機冇咁慳電, 係咪真係會? 有冇人知?

有冇巴打換過電
依加部5z 半日都用唔到
想知要幾錢同要放幾耐

個人認為美咗肌都銳化得有啲勁

我之前跟佢熄咗，好似係有啲用
我都唔知係唔係心理作用

咁拎黎先拍好易出事.....

巴打我有興趣買部自用，可以幫手嗎？

等我試下一個星期開一個星期唔開先

hoda殼邊度有得買？

我對PWM好敏感
開咗DC調光都係睇得出閃緊...

其實amoled開DC有冇變色？

最近周不時彈呢個網出來，有冇人知咩事？

zf 5z

cn 尾，唔方好野，洗機好啲喎...ching

今日試玩過zf7,影相好唔掂
影完放大件衫d紋理無晒，得返一撻撻顏色
本身見佢個spec 同價錢都幾好想轉會，試完影相真係買唔落手

仲有pro有ois反而震同矇過普通ZF7

hk asus store
可以網上買

用GCam算啦

呢個睇啲開箱 YouTube都係咁講好奇怪

但拍片就好似比較明顯見到個差別

開唔開都睇落都一樣

同埋點改都同ZF6唔同色
可能係我第一次用AMOLED唔慣啲色/對比度

個鏡頭係褲袋係咪會成日自己轉上嚟
所以先有個case lock住

諗緊轉唔轉7pro
但又唔防水

因為台灣人揸電單車，震動會fak出嚟

唔明個較位點解唔整實d

衰在無得用廣角鏡

我down嗰個apk有喎

可唔可以分享下邊個author?
btw 佢原裝影人像真心垃圾, 有乜理由咁勁既硬件, 推高個銳利度玩死個CAM

我用呢個

佢有得揀廣角鏡

開心使用中.
不過我部電話唔知係咪用左backup 機過機, 個相機耐唔耐會比其他APP 用鬼左, 攪到開個相機APP 個陣變左黑屏

想問用其他app影相 係咪可以較低個銳利度？

啱啱發現要喺60Hz呢個設定先有效

我都想轉會，想問下電量o唔ok架，上網見有人講麻麻地，有d擔心

5000 大電
一日實夠

我用緊s20 ultra都係5000 mah，就係覺得去得有d快，想換機

已經過左兩個半月，「Lito」、「Lagoon」、「Bengal」、「Scuba」仲係無晒下文

我覺得唔會玩機海掛

幾時再跌價

影人sharp撚到癲

巴打是咪長期開住90hz ??

開auto咋

90 同 60 唔打機分唔出

thx巴打

過份銳利化?有冇得set

用咗宜家部華為好耐一路都想轉機但係未搵到心水 呢幾日突然睇到部 zf7 pro，想問問各位巴絲對於未用過 asus 機既人推唔推呢部，尤其係我見到個重量少怕
暫時係考慮緊呢部同 samsung s20 FE，但係FE得128GB我肯定好快用曬

你連華為都用得

asus更加無問題

由zenfone5(第一代2014 年) zenfone4(2017) zenfone7pro

全部無穿無爛
係用到覺得慢先換機

我平時都頗粗心 又見有d評論話個flip camera好易壞所以少怕

我都擔心呢個問題，始終機頂位就係落左case都有機會撞傷個鏡頭位

其實而家d機 鏡頭全部都突晒出嚟
要跌嘅話 咩殼都包唔住

睇review見到係女人化妝塊臉啲粉粒仔都sharp到突出嚟

咁係好定壞事

你試下同條女自拍，跟住影到佢塊臉一粒粒，你睇下佢有咩反應

正常使用一日一叉少用起上嚟兩日一叉都仲得

正價入手 7, 8+128
之前用ipx
電方面你唔點打機,可以日半-兩日
鏡頭唔錯,有少少味精
缺點係原身桌面唔穩定,時不時error
建議down第3方app取代
上網睇片冇iphone咁好,網頁轉全螢幕過場畫面lag
機身重量幾重下,加大機,一定要雙手
總結黎講部機唔錯
打機順,唔太熱,電夠,有快充

唔好開dc啦
閃到on9

上網台灣買

set返60Hz冇事
不過就嘥咗個90Hz moon

DC 調光唔係唔會閃咩？
假DC 調光？

PWM調光先係閃

似乎係開咗90Hz嘅話DC調光無效
唔肯定係限制定係bug

有冇巴斯打有員工折可以幫手🙏

今年仲有無機會跌破五千大關

zen ui app crush我zf5z已經係咁

有更新，去到10月5安全性更新

用緊ZF6，都好想知ZF7 pro 好唔好。

我自己覺得ZF6 D 原生software 都唔太穩定。個Google Now or Chrome 睇文字的news 有時都會freeze。

唔知7 有冇呢個問題

仲用緊zf2原來已經出到第7代

如果asus出部細size d嘅zenfone 7就好了

chrome freeze 係android chrome問題
你可以google 下， 三叔機同其他廠都有中

係而家呢部 spec好靚
不過就係太大部太重+貴左啲
出番部細size,中級spec中價就perfect

個mon大左
但睇youtube都係有兩行黑色
即係無大到

用慣頂級spec翻唔到轉頭

我iPhone轉會都無問題，華為更加無啦

zenui其實自訂性都幾高

好多都可以set

啱啱換咗7pro,想問下係咪冇內置player?
得youtube music好唔慣，或者有冇其他player介紹嚟用？

想問下zenfone 7 會唔會太重

一律介紹foobar2000

唔會

同 iphone 12 pro max差唔多

會

官網冇曬機

點解

想問下7/7Pro機主用緊咩MON貼
有冇邊隻係好
我用緊犀牛盾好容易有手指模想換

我用緊csl跟機送嗰張咋

zenfone 6 其實幾好用，電量又大。 係部機好重 同 個mon 好易爆。

同d on9 耳機撚一樣
用d貴價嘢就自己腦補好聽d
其實根本分唔出

不過其他人日撚日話zenfone7 一係油畫feel一係太sharp

去荔枝角?

無啦你拆過就唔保...
未過保緊係去原廠整....

未必得

係好易爆 我部6 小腿左右高跌一跌就爆芒。。
可能部機太重。。 anyway 部機用主境自拍真係好正

我唔係用貴機，但間唔中都會用ASUS
感覺佢造功真係唔係咁好
有部Max PRo m2 試過拆個保護殼，差d連個電話個底殼都拆埋出來

大佬 邊有人仲會拎去d黑店整 你仲要未過保
得d廢老咩都唔識先會咁做

係。。 佢外殼係好有問題 zen6 頂部個相機位係會裂開。。 新機已經係咁。。 就算買時冇裂。。 用耐左都會裂開。。

唔怪得呢啲店長做長有我就未幫襯過
過保養先去都仲算合理

究竟幾時出「Lito」、「Lagoon」、「Bengal」、「Scuba」㗎，乜消息都無

入手zenfone 7pro用左幾日 覺得原裝個保護殼好”扇”手上網睇好似得咩犀牛牌最好 有冇巴打有推薦邊度買套

犀牛盾都跣
Hoda最綴手

用緊hoda全透明晶體殼
好啜手

香港邊度買到晶體殼？

官網得柔石殼賣

台灣集運

Zf7p 內測用家

感覺如何

原來7已經賣到4598

有冇巴打覺得自拍果陣，連啲毛孔都影得好清楚

喺幾間電器鋪 幾間電訊公司試過都係咁

太勁

最重要嘅function

除左呢一點，其他都好好，冇打窿 冇m 字，價錢spec 等等

Gcam 呢家野 又好唔穩定，之前部nokia 一upgrade system，一 搵唔到穩定嘅apk ， 就冇得用

你自拍揾番d美顏app影就得

原裝cam本身都有美肌function啦

7pro減到5298

正

而家就好抵買

邊間?

誠仔果間

sharp到癲

唔該叫個fd去睇先

上台灣hoda官網買
有得揀海外購買
早兩日1212 免運費

都係東莞寄順豐嚟
兩日收到

早兩日睇實機, 仲重過ZF6, 都係唔換啦。
用住ZF6 等下一部

日本asus頂唔順支那asus壓力跪低

垃圾，屌你老母中國公司

以後唔會買任何asus用品

原來已變支那公司

其實+$500多3你>年保係咪冇用
佢話包電池
咁我係咪可以年年去換~

台灣總公司有無出聲
屌仲諗住終於唔洗用奶共apple 所以先換咗7pro

替你傷心, 而家z7 pro變左大陸升降鏡頭手機

仲諗住換機換走部 oneplus

同大陸公司,用屌米仲好啦

根本唔關政治事
垃圾機

我自己拿7 pro 建議實體都去摸看看吧
然後7pro很重，保護貼容易摔壞
我自己換了好幾次了，九月剛出到現在
機車手機架要換新的，因為太重容易噴出來

翻轉鏡頭，震動一定會跑出來
裝了犀牛盾的殼之後,整隻會升級成磚頭
-
中國牌子(華碩) 跟 韓國牌子(三星) 選擇的話
中國牌子還有其他更好的手機選擇可以選
-

如果讓我重新選擇 我會買 S20 FE 或是 其他

7pro 沒有防水，外放喇叭不ok
系統調教普普，所以電量表現普普
如果他不是大電量的話，耗電會更明顯

剛出的時候耗電很嚴重
更新之後有改進了，但還是普普程度這樣

現在很多新手機，都可以達到一天一充~
真的不用特別委屈拿一塊磚頭手機..........
我自己在等明年google新手機就要賣掉這台了
上面是我自己使用了3個月的心得
預祝樓主找到心中的好手機樓~~~~
-

這邊比較多討論華碩手機的

這別人的 子龍7pro 拍照樓

Z7PRO拼的是畫素高，大電池，但是旗艦該有的格都沒達到

三爽有、Z7PRO沒有的▼
●拍照AI討喜度 三爽勝出
●錄影穩定、自動控制收音Level不爆音、錄影對焦 三爽勝出
●無線Qi充電
●Samsung Pay 虛擬悠遊卡（等同內建一張實體卡）捷運、購物、門禁一機搞定
●機體生活防水
●相機光學防震
●軟體更新穩定度，幾乎月月更，且比較不會有其他廠牌那種更了可能馬上死雞、大問題，幾乎都很安穩按下去更新，跟以往ASUS瘋狂推撥，關不掉那種推播更新，更了可能又有問題不安感完全不同，重點！常常更新還帶有新發表手機才有的軟體功能、相機功能到你手機上，瞬間升級XD
●Samsung S、Note（非Lite、FE版本）都有Samsung DEX 可PC USB對接控制手機、訊息、傳檔等、也可以變成是一台無螢幕的NB接USB-C DOCK 就可以接螢幕、鍵盤滑鼠變成超迷你NB/PC同桌面功能
●屏下指紋辨識也會比測邊小小一片好按，平放桌面只要手指一按就有，側邊的沒那麼方便，辨識度也是，SONY也就有這種問題
●雙喇叭外放的音質確實是Samsung 強項
●A牌的螢幕真的悲劇，你可以拿兩支去看同一張照片就會知道我在講啥

側邊指紋好好喎

今朝收到更新

仲用緊zenfone5想換機，但samsung就送中，asus又跪晒，唔知揀咩機好...

(zenfone7宜家平咗本身好有興趣架)

剛剛買左7pro

拍完影片播放無問題，隔左幾個鐘後再播出現

《由於不可預期鬼問題發生，已無法正常播放這個檔案》

有冇巴打知

覺唔覺7 pro好撚大部 同好重

上手用iPhone 11pro,對比係幾重

未試過你呢個狀況

有冇人UP左上AN11?

推

華碩品質 以卵擊石

你真係夠膽升？

台灣已經一堆勇者

唔想做白老鼠快d閂左自動更新

好彩上黎問一問

剛剛用夜景模式影
其實有冇需要用專業拍攝模式

好似兩個模式分別不大

想問zenfone 6 有無人試過用8 達通sim work唔work?
我見有d機唔係個list都用到 想問下再買隻黎試下

有冇人個 Google assistant 用唔到 what's on my screen？

我已經enable咗 use text on screen
但係keep住話我冇俾access
有冇ching知道係咩問題

今日做勇者

做左勇者幾日，暫時無太大問題。
好似慳電左？

不過唔習慣 wallpaper 會放大縮細。

Sun 8仔 SIM 快樂使用中。
缺點係部機個 NFC 響中間，do 野時唔太就手。

睇完Samsung製888個表現
想出番7 pro換左部都係Samsung製既845 note 9
不過見上11有伏
睇定d先

部zenfone 4 收咗皮
無啦啦開唔到機
唔知Mon壞定底版壞

本身諗緊zf7
而家中國公司不了

清都係zenfone 6?
work 既諗住屌番張

係呀。

依家先買zenfone 6點睇？

首先要搵到仲賣緊嘅地方
Zenfone 7出嗰陣都已經冇乜咁濟

5系已經宣佈放生
同期小米都好過asus

揀返大廠(三叔唔認114問題但偷偷地改返, 包3年更新)

唔怕UPDATE慢可以考慮SONY
本身都諗 7PRO 定 1 II
揀左1 II 都無咩大鑊氣住

有無人部ZENFONE 7 開相機個陣成日KICK 響黑色畫面

次次更新都係出事

我Zf5z仲係an8

無事

就係秉承冇事就唔會update
update只會有差冇好嘅宗旨
我zf3仲係an6
繼續開心使用中

有無人知ZENFONE 7機底個LED燈只係差電先會著燈?
想調收到訊息盞燈閃閃下

因為真3卡同平面全屏mon，我都畀次機會華碩入手zenfone 7 pro當副機/打機用。

太重太大部
如果唔係我都一早換

5000mah電重量無可能輕，除非有新款電池啦

所以我係想佢出一部唔洗咁高spec既中階機
ZF3個陣定位都係中階所以咁平

咁買Zenfone 6啦，190g

再唔係就等3叔新款A52 5G / A72

而家仲有得比你買唔係二手就係二手/換過零件扮新機個D啦
電子野永遠唔好買停產舊款(除非係D長青款, 間廠年年keep住生產)

中階機好早已經俾大陸機佔據晒market，至於二手機，Zenfone係香港唔多受歡迎，邊有咁多二手機俾你買到

有冇人專登down牙石keyboard嚟用
好似zenfone 5打後就冇咗
最近轉咗sony都照用返
真係幾好用

師兄邊度download?
佢個keyboard堅好用

唔係淨係叉電先著

用過牙石機先會知道
佢個keyboard真係幾正
選字容易 香港字庫齊
左上同空白有得轉英文
又可以自己較高度

係!
字齊, 反應快, 搵字方便

無可否認佢係幾好既呢方面嚟講
但最弊係佢本身係跟就kernel版(pre an8)zenUI度身訂造,
當上到an9全面轉曬用gboard搞到連個zen board都停埋更新,
隨時最快上到an 11就有問題甚至用唔到

用緊android 11嚟覆你
暫時仲未有問題

想問下大家部zenfone 7啫唔啫到八達通
明明平時用google pay俾錢個nfc都好正常
但係想啫八達通就九成都唔得

想問Z6上左11既巴打
之前話有災情個D問題FIX哂未
定應該再等下先上

用八達通app拍卡查數拎補貼入錢都無問題
個NFC位係鏡頭下方

咁會唔會係張八達通神神地
我對正位拍都係成日讀唔到

試下 reset 部機

新人
想問吓皇家俱樂部 d staff 好唔好
同埋使唔使等好耐

升上an11後插headphone有好刺耳雜音
上次升an10搞到電話講嘢都無聲出

豐澤賣3999非pro版，會否再低？

應該係貨尾

都就出新機

我都估係貨尾，
但新機是zenfone mini？
8我估9月左右吧？

rog5 好似幾正

有mini就好
7真係太大部太重，搞到spec靚價錢抵都係決定放棄

12g ram / 256g rom $6998
算無加價

啱啱跌爛左部ZF5,7好似又mama地,要等到差唔多年尾先出8

我部Zenfone 4 selfie 爆鏡頭塊玻璃

忍唔住買左，都冇保護貼比。
即刻上淘寶買

今次轉左ROG行先 等緊Zenfone 8
部6開始有問題 會自己重新開機

7 pro 除咗重咗啲之外真係冇得輸
我手細基本上唔會單手揸，所以冇咩問題

btw，有冇巴打係telegram之類嘅app入面開自拍cam會自動有filter嘅效果？

而家是咪全港都冇晒白色Zenfone 7 pro

部6捱唔住 尋日去買部7pro
係重咗 不過呢個唔係重點
通知燈擺去屎忽度真係唔慣

咁快玩完?部6壞乜?

我第一批買 應該有兩年？

衰會自己重新開機

完全唔明點解要整咁Q重

咁佢定位係旗艦級,spec勁，部機又大成6.67吋，冇咁大粒電應該好快冇電，無可避免咁重
所以我寧願佢出啲低耗電，次一級嘅硬件，細部啲，可以冇咁重

部機又大成6.67吋
^呢個就係重點同其他野無關, 亦因為咁先唔明佢點解要做咁盡搞到自己部機變小眾入邊既小眾

撚過部真機後真係覺得太大部
個人喜好黎講5.5吋已經係極限